# PR2

Вторая практическая работа, DevOps. Проверка числа на то, является ли оно простым.

## Как запустить

1. Выполняем клонирование проекта в папку командой git clone

2. Делаем исполняемым файл buildProject.sh, после чего запускаем его ./buildProject.sh

3. Устанавливаем приложение из папки build с помощью следующей команды :
```
sudo dpkg -i devOpsPR1Var2-1.0.1-Linux.deb  
```
Команда выполняется из папки build/debian.
4. Запуск приложения:
```
devOpsPR1Var2
```